「緊急」機場禁區變隔離營無人講

移記爆料，依家機場禁區好危險。咩唔俾入境？响機場禁區住多幾日，等過左14日先過關，就可以入境唔使隔離啦！

依家好多大陸人都識咁玩，又奈佢唔何，飛完外國再飛香港，當佢十日前响大陸出發？無問題…响禁區住幾日先入境香港就得啦！

裡面啲餐廳坐滿大陸人，其間帶病傳俾其他人一啲唔出奇，咁大個漏洞無人知無人理…依家機場做野嘅人人自危，其他旅客完全唔知自己有幾危險！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

題外話 :乜p牌推得郁架咩

Push

唔明

好啦幫下你推

海關入境你地鐘意自己拿來死，怪得邊個？有本事就罷就，無本事就做權貴隻狗死係崗位上
差d 唔記得，到時你地老婆就比權貴狠狠咁玩弄，有仔女的話應該可以送去做人體實驗

繼續返工，繼續供樓呀

禁區入面仲有好多餐廳零售架…唔通個個都抵死？

早幾日香港機場飛，其實我反而想講
驚訝成個機場無晒人咁濟
我唔排除有班支國人濟留但唔知佢地係邊個位置
但整體反而我係驚訝香港應該成為左疫埠
機場極少人，8，9成航班已取消
反而無咩新聞講
好似故意想冷處理香港被封關